4:2苦主區😭

留言或者貼圖講下自己買左幾多分享下😭😭😭

= =

我琴晚4:2中喎，你買左邊場?

按左兩層樓 唉
唔好提 天橋底好大雨 遲d傾

我都中 祖記

曼聯呀屌

咁早開

冇買啊發達冇我份

中條毛咋

我

有冇飛

😭

飛13.5s gel

9兩蛇派我未

英超點睇牙

有無水

All in 左

跟

買咩好

毒男

巧

詠巴上水未

有谷入未

支持重抽

毒男我屌7你

-1k派你 有無水

我第11名留 重抽加我

谷西面對波

佢幫我含緊

人獸

咁快

岩岩買左greeng

你地好核突

車仔13.5大 我都上船 去!

重抽未

Love fg

我又要入

巴神

個個都角大

欣神

盧神

新人留名

角大已4

柏林

Kevin love???

重抽未姐

求佢

有無人俾條兩串一我 差兩場派西面

三小

跟左西面琴晚條二串一

西布朗似ng

有角未

柏林唔刷食撚屎

即場之鬼表示同意

主ng +w

No problem

CcCcCccC

邊場

西布

555555

沙比alonso 1

4先岩-,-

5出來害人了😭😭😭

史城咁刷得

111111

想知幾時入細好

西5c

九點有冇人要左膠

No

靜

好大船

正常

你燈

尋晚信左4-2 豬左好多...

2017

系

西布冰冰佢

55

潛

我都豬左廿蚊 尋晚喊左好耐

555

又小氣

西13.5s

-4

無人追西布朗角細既

me

快求下

買左車盤 西13.5s

中左伏既巴打 唔超過5000既飛
留email or tg 我資助返你地一半

利申 富二代 錢多

靜啦柒頭

Yes

西12.5s 13.5s

66

2:0

我盧入多球牙

Lo 9

ALONSO 快手

有冇人買愛記？

慘..西布朗唔似..

對盧

快啲連c

法比。。。

車1:0

仲未20c why

重抽未？

5好啦

史城no goal

no

Yes 留tg

西布朗入波未

求你連c

打和都唔刷 仆街黎

西布朗冰角啦。。。

7C

777

8C

88

連多個就岩數

有冇手足頂緊法乙

求柏林入波

求西布朗半7

德乙連C

有無車仔直播網介紹

咪9射啦>.<

有

車角大玩完啦

2:0我車

999

法甲....SOR

9999999999

一隻

升左班

求一隻

西8c

西布朗好撚柒刷得

勁

金剛快手

10c咩都得

其實同路
所以好驚

早講-,- 咁我唔洗屌足全場 度下場

天狼星屌你 一開波輸兩粒

西ht 8c
12.5s 13.5s 等收皮

車2c ht 😂😂😂😂

柏林9c cashed
發現了外圍的角球元祖

豬到唔識傷心

美心廣告啲女彈下彈下好正

5555 9.5s頂住？

你講緊乜野

SORLY 冇比藥佢食
轉頭比返

我盧3:2 叻仔

剛剛不死鳥都是

10c

你唔係9.5s咩😅

10 易能到 唔知京乜

車仔11c我自殺死呀屌你老母臭化

你車13.5s?

你度1場，我度3場😂😂😂😂

係囉😂😂😂

無買，買左13.5咋😂😂😂

派未

中又串 唔中又串
想點呀

扮下勁先啦

人嘅問題

點知你正定反

嗨

西面今晚同唔同我食宵夜

不了 無錢食

你塊西就反

即場講有乜好路數

好似過火左

幾時有錢食

贏果時 姐係無機會

sor 牙 我唔岩

咁樣完

西布朗肯入未

西面會輸的嗎

入波冇問題 咪撚再刷

史城13.5有冇機

真係未見過西面輸

西面蛇

西面朗 刷C未

你地好嘈呀

車3C

唔啦唔啦

車仔半場都係得2個corner

西fg

西布朗支持區

係就好 等左半場

波琴好球

wa.. 你做左咩黎

天狼星

主能夠

4C

出現了

西99999

11C未阿屌你

可惡 好想唱出黎

西面朗 9c

頂入去未

－6

RB 刷得 快！

閪brown快入

RB111111111

RB 1

西布朗快啲入

主能夠 主能夠
我信主能夠

樓主入沒

金光半主未呀屌你老母

RB 刷未呀屌你

西布朗快撚d啦

2-1 ok ?

車5C

我都買左下盤

車11角我直播叫雞再跳樓死呀

買左幾多= =

400蚊 係輸到崩潰牙我西面b

西布1:0 可以停角了

西面朗 goal

小妹閪布朗fg 中！

好球 西布朗入左唔好再刷了

樓豬goal

嘻有冇買埋w

想追多粒西

歷史對戰細波 入一球唔想追了...

冇c

車ng

西面朗 10c

rb俾人入

RB 賤種

12.5s頂到乜柒都得

1.26ng

好野 太好了

666666666666

出埋高治 99%鳩斬

唔刷 輸多粒啦

2

派我

女朋友

6C

史送C...11

唔洗數喇 唔會過9

西11c

西 11C

5輸點刷

夢大真係好尾機

嘻有啊

10.5

細細個就聽過夢蛇係波PO屠狗會既事蹟

尾機到

西仲刷.. 12c

14.5頂住..

13C

RB cup未

唔好吹奏住
Rb 10c先

單邊十角屌你西布朗咪撚刷啦

車仔班撚樣無角😂😂😂😂

買左9.5細 夢蛇求放過

1-1
西布不要刷

西1:1

me2

刷撚硬了

加我入group ok?

慘

金剛入得未

邊有GROUP

做人只要信，好在你勸一勸 無買ng

想入

入你個西

仲諗住10完場...而家追和

2場英超刷多2場角我就4嵂9完..
RB CUP未

西布朗角細黨慘死

333333

西 15.5s 頂住

3連 5C 夢蛇你放過我啦

岩啦 連佢老母

有冇好心人施捨下我

RB 5C

呢個3連

放過埋我

屌你老母天狼星

輸到仆街

連還連,可唔可以CUP左先呀RB

RB 快刷啦屌

車狗 閪brown

車7.

車7C

車11角直播跳樓死 唔洗指意贏牙 哈哈哈哈

車8

車8C

西14

西布14

又輸清光了

😝😝😝😝😝😝

9角 假希望 5會中架喇

9C

車10c未

車9

3分鐘兩角 咪撚玩啦 半8全8我都中呀

Chelsea 7.5

RB 快啦屌

一切都係假希望 唔撚會中

9up頂住法甲9.5s ah

俾夠12c

車快連兩C

算啦 小妹買左 燈左廿場 琴日開始

車12c

今日22場！

西布cup未

西快完PLZ

比多C先完半場啦>.<

講個笑話RB

小妹看透一切

Red q 呢

溫女

你買幾多角

3倍跟左

話左假希望 唔會有11

RB 要CUP!

[10.5] 2.00 1.72
[11.5] 2.90 1.35

會否絕殺角

9c 2-0ft 😂😂😂😂😂

ft 20 9c
ft 11 14c

1-1 14C FT
14.5s

Hehe 小妹潛 88 下年見

今次真潛

私食少注 14.5s

法甲頂撚實9.5細啦屌

好似好耐無見m巴了

佢唔追post

呢個真

金光NO GOAL

上面夜左佢chan佬有興趣入去啦

Hi all

豈巴仲有咩即場水

你好

新手，係咪有tg cl?

有利物浦就有我
今日大波收硬

有冇必勝料跟

Fuckline ng
呀婆先識買

有利物浦就有我
今晚軒巨入波

利收硬波

殊

靜靜

幫手叫利fg ok?

RB要入3球先過到第一關
垃圾RB

未睇

失硬波比人456

加油

Rb cup 未

1-1

RB 10c 未

7777

甘剛冰角啦屌你

8

888

夢大尾到

RB 反CUP

999999

rb2:1

入多球

金剛2:0

入乜撚野呀

On9金光

金剛9c

屌冰啦求你

Rb下半場痴撚左線

神奇更衣室
入多球贏盤

快手比多斯

屌

rb ng 燕-2 主其他

咩中位

我利個陣殘撚到

比人456
波膽13 14

尖蛇，法甲點睇？

我最後嘅200
左膠頂住

金剛絕殺全格

10c再講啦

Kaki goal!

咁驚清

9.5s 頂到同牙豬食三哥

買左都要交下戲架

🤔你次次咁講都爆

hoyin d中位仲緊過追細之王摩迪子

英超羅賓漢

妓fg

客主

你以為啦。。。我都手持9.5s

3:1

rb next goal cashed

sor 加油呀講笑咋b

杜帥參見下球王

rb next goal

all in

Lo 2x1 cashed
求派

10c未

9c ft plz

rb next goal又cashed

You'll Never Walk Alone

收錢

小妹燕又goal

rb咁入得

3combo...

試多口小注..

Salad

主ng 5:1

熱11min 4c

係爆早啲爆 唔好臨完場先爆

屌 冇睇post跟伊雞

冰撚夠未

冰左有無20分鐘..

30-,-

伊雞...-.-

入閘未

專重啦 雞都係人

10

10C

1010

dbhoball

利10!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我利

利迷去哂邊

goallllllllllllllllllllll

嘩

請繼續帶領

rb 41 10c ft

羅賓漢 佢老死黑夜之神呢

頂住

原來夢大係角球王者

92
9up
合體
hoyin

9.5s頂左成個世紀都爆 慘

利ng

屌摩請生性

阿狗上力啦喂

睇錯邊就冇法架啦

押埋底褲

靚仔大炸彈

小小穩

痴線 1.86->1.72

仆街...唔記得公小姐比左熱狗角我

摩黎..

有冇人入熱狗角細

唔好

妓

我都買左

利真係好多小明

7c 兩面一齊刷咩玩法..

全場廿角都不是夢

今季要場場追熱刺角大

禁住阿狗踢

。。

Will will will

long time no c bbg

利班人食撚左禁藥?

Cccccccccccccc

19eng makes me cry
biology makes me cry

打門了

龔嘉欣都makes me cry

入多你兩球丫嗱

伊巴他都makes me cry

Cccccccc

詠秒糕

比耳連送C

真係完全兩班波

利記角入細是否不智

佢買乜

高登仔

Cccccccccccc

高登

入小買熱9仲好啦

熱9c

熱9C..

利真係撚狗咁撚

西面會否買16.5s

Ky

抵搏

入了17.5s 1.84
都好撚驚

Cccccc

想睇ky半場收錢

小妹利ng 又中

GOAL!

利20..

熱對上兩場都係半8

好撚好睇

笑死人

痴撚線 文尼勁撚到呢=.="

伊妹即場之猛鬼

羅賓漢又入

11c

半11？
點撚樣買

點賭..

Cccccccccc

買定17.5s
希望有15.5 買返中

熱狗3:0既話先有機

0:0 半11c

我屌 原來rb個注係10.5s
戶口由0變番190 開心死我

叻仔

出水比我未

阿狗反cup 派100

出鬼出馬 三日輸二千五

無度球2日都 無賭 等人還錢先

不了

我了

荷甲要開到10.5呀

psv 4/4.5

psv -7..

樓主 04？

自從俾頭雞遺棄 都無心機賭球了

橙

做緊跟水狗

跟我一齊SHOUT 利物浦

應該漢狗 賭即場算

利物浦利物浦利物浦

頂埋先 唔好慶祝住

屌禁錯左銀碼 買哂96 9.5s
tot 補唔到飛

...

12c

tot 1:0

tot 1-0
停c plzzzzz

般fg

好難唔買細喎

Ky 超重心48mins 收錢

即場之霉鬼

ky唔係睇細咩

利ccccccccccccc

熱狗wor

求下你唔好後場玩野啦

究竟mama啲水係邊出

email

我心中

佢話兩場都似細

膠列斯 一直對佢無乜好感

利ccccccccccccccccc
熱

昂熱入未

佢一係玩你 一係唔想出比你

唉生性啦

如果沙拉finishing有72以上就好啦..

噢

喔

出賠率果時佢已經揀左大

30

3:0

火力全開

今日利物浦

好似無打****

係咪佢問果時水位轉左
二場最後水位都轉左

比多球我利記

17.5s都仲係好令人擔心

wa many利s here

goalllllllllllllllll

西面又羊

2.5袋埋

你又追細

師傅

冇追呀 得一注

M 巴

阿狗

不包fg
愛c fg

你朋友比料未，想跟

利物浦 唯快不破

支持愛隊

psv上力未

我啲料都係你出比我

好耐無見

仲未肯入

拖奴加油

u too

新人心水

GOAL

昂熱10

利8.5
熱15.5s

Gun

PSV 快啦-2C

想學野

15.5s

點解咁撚遠

做咩

咁搏

5G佢

熱14c

molamola
14c....

psv 利

角球又停入球又停想點

伊巴fg

15c

jumped

連左 16c

17

17...

17c jm9

17C

lo一叫就爆左15.5s

我16.5s

Bomb

PSV 10.5開得出未

17.5s 19.5s

其實d隊咁撚多角咩感受
開果個斬到腳軟 有d仲要兩邊同一個人開

痢 角呀！！！！

你又話得返190

個啲幾萬磅周薪 係到辛苦下
我地呢啲角細黨先係苦主

可唔可以冰到完場

數錢又話你知咩

40

利8.5

小妹利next goal又中

4:0
屌你我個3.5細

Goal 4:0

4:0

利物浦

有ng唔買走去買角大

利物浦3/3.5 收錢

tot

熱咁都頂到17.5s派一個100

40 完好嗎

Gchi

我正式宣布 角大刺成為我既愛隊

CECH好橙成日比我利中出

好

三連c真係玩死人

希望聽日我起身 會睇到電叻被炒嘅新聞

伊巴 ng & w

Hi各位

好 如果真係得就係上面抽一個

WENGER OUT

山9

山齊士又笑鳩自己隊波

熱整多粒好嗎

17.5s頂到我短一年命

直接派比牙香就ok也

Deal

換走100分同山狗就係為左俾佢地早d沖完涼去第2隊簽約

仲乜玩命

9up果場角係大定細

認真 佢地真係浪費自己光陰

角呢

-4角呀

場意甲 35' 10c

算啦

山狗抵啦信雲膠唔去利

正路

阿記角大
斷我3串1
屌

賽前?

5*1 好似剩斷頭關

Tot 1-1

仆街了17.5s😭

般尼1-1

頂實呀 仲差120秒！

係😂

1:1
17.5s果d 心係咪跳得好快

頂到既抽埋我

17.5s

goal and exchange 補上補走不了

般尼大斬緊dum 波鐘，頂實！

雷加ng

有無人派我

買左咩

熱狗用溫布萊無好過

熱2球 但係冇諗過係般尼入

1-1 17c Ft
17.5s goalllllllll

ft 17c

派我？

嚇死咩 補到95先吹

豈爸 抽我

此言差已
猁踢r聯同世界盃一樣
都係4年踢1次

抽我

戶口已經準備好

Rip

樓主糕未

有獎抽 有女溝？

摩迪子你仆街了

。。。短一年咪短一年

轉番平手 唉

抽我未

比人糕左

伊巴0-1

半12

由0上番840。。。短一年命都抵

畢包goal?

Gun ed$500

心碎高登pm me or 留tg

800蚊買一年命。。

Gchi贏多d再派

推走

屌你條命唔值錢 唔好咁無志氣啦
由你頂到10.5證明你命不該絕

心碎了

起g牙 唔係800咁少架

心碎

屌 好認棍
真係伊巴0-1

講真牙 高普好勁 特登唔出米仔 條靚仔波都唔洗撲

屌你老母

齊心會唔會齊心客fg 買少少先

直線自爆

買得50

Wa好撚肥

朱蛇係男人

牙G又拍拖

同lo對了

終於炒 全日第一次開對家

笑4

可能高普玩fantasy premier league想儲clean sheet分

我斜影 點會影到我阿

又比我買中

因為我跟左。。。

諗個角度都諗到啦

希望開始轉運 thanks 手足

士bu 9 半大未

要轉運

Miss chu教我物理ok?😔😭

好醒

加油 我都黑左好耐

有冇人畢包即細

2.5s? @1.5x..

我讀文科

醒過天k

朱千雪要嫁人了

好遠阿 香港long d want4

將軍澳之友

-1-1

佢住邊

1.7 入左

呀福住tko

我住世界另一邊阿。。。

意假有冇人入大

with 阿福ing

朱住

代答，你

係

重要送你返屋企其實有啲慘

邊個話我番屋企

夠鐘去維記爆房

上人屋企啪啪啪

唔會 好安全

Um9

去安全d 既地方爆房😅

想買 買唔到

半大搞掂

會唔會諗多左

你地好鹽濕

朱蛇：我唔識出水

你知我真身了

尊重

有冇水

朱蛇好多

仆街仔次次話打g次次都走數

9buy cc中唔中

5中既話派我

成班淫蟲

04 日未

agger

得我地正氣

浸朱籠啦

你係臭雞嚟喳

long time no c

04 9.5

Hi 好耐無賭

55555555555

結扎未

其實朱蛇最淫

中左派一個100 頭5抽1

lm

okgchi

派錢先有人理 唔派西面了

岩呀

5好屌我就得
。。。

送車尾

有誤會

你老母飛腳還我血汗錢啊

抵

5好將d野調轉黎講啦

好耐無見你上左樓了？

我有理你 應該派我先

輸樓就有

Lm

Lo goal

一個連C 唔該

意假請你一定要冰角

1:0
1:0

儲緊錢arma 呢排有閒錢咪賭

19cpls

愛c賓奴好野 連c連到

-3

太易玩了

Diu未訓就玩啦
開左個新club輕鬆玩

意假17.5s頂唔頂到

Me 18.5s

意假畀多兩角

半場唔敢入 我呢注75分鐘入

我都係60幾分鐘入

1.5/2全格埋

有出過19.5s

1001

輕鬆